有無交差腳巴打？

我左腳比油，右腳比brake

我係醫管局腳

我用左腳做曬所有野